商台好似變左

剛剛聽商台新聞，暴徒前暴徒後咁稱呼示威者。 其他台(除CCTVB)，最多都系稱呼激進示威者。

星期六日係咁

商台新聞部好似不嬲都編紅, 係DJ OK 黃

May係紅（拎過荷蘭水蓋），而家老豆開收音機聽（放心老豆係黃）：

做乜示威者要打警察？
做乜要打唔同政見嘅人？

我咪瘋狂屌佢做乜唔講前因後果？

剛才親耳聽到May講「暴徒」兩隻字。

雲海不嬲話商台新聞台阿姐深藍㗎啵
講DJ就算881都唔係特別黃
係得903 DJ係自己友咋嘛

903 DJ最有良知

陳淑薇同林鄭好friend

笑死....,奶咗共十鳩幾年啦,未聽過封咪事件?

做乜要打唔同政見嘅人？
仲會問呢句係既人呢3個月黎係咪唔睇新聞
13拳,前信報記者俾人刀捅穿肺,
以及大大小小示威者被打鬥事件,
唔出手自衞都唔得啦

個兩條Q係阿May問，唔係我老豆問，執得唔好自吞一噸。

仲有羅輝係阿May嘅哈巴狗，阿May講乜淨係識附和，又係暴徒暴徒。
得劉銳紹聽得過。

老豆話陳淑薇係北角福建婆，唔怪得。

更正

有無手足搞反商台大行動？

港台夠係政府啦，但都有利君雅

903 好黃架wor, 不斷提721

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

商台新聞部吖嘛？
不嬲都係平行時空

但佢d前線記者係黃，記你老母兩次

美中和好未呀柒頭

又訓著左幾耐

有咩電台係聽得過？
好耐無聽電台

總要有啲偏紅藍嘅部門先可以令啲黃嘅變深黃

881 不嬲藍
係903 DJ先係黃

紅圈似POPO手勢？

再撚唔似樣我斷訂
但之前先播香港國歌

事實同立場要分開

商台新聞may姐
去埋林奠個有心人meeting

屌 係未on9 訓左幾耐啊

881晴朗幾個主持好黃
同埋都有廣告叫香港人加油 我諗都藍唔哂

新聞係咁
得節目主持係黃

商台仲有個黃永
881聽4個節目
18樓C座
光明頂
串
晴朗

903有903獨立調查委員會
Sat 1600-1700
最新一集講新屋嶺

啲新聞專幫小巴洗腦。

對

晴朗903先係黃
881其實係真中立
得阮子健係偏黃
陳冲同陳志雲都成日各打三十大板

今時今日仲有得中立? 中立姐係助紂為虐 係藍屍
@大雄虐待圖

May 姐 黃永 加埋之前拍檔 健吾

都係仆街

881 係得19才子可以聽下嘅啫

rthk ? bun仔深黃

不如搞過反紅媒大遊行,之前有人提過,但冇左件事

幾年前雲海講64
成個節日censored 左播音樂
就知商台咩料啦

唔係啦，陳沖同志雲大師都係黃嫁
好似之前話都話破壞港鐵站，佢地都有講示威者唔啱，但佢有講到本身示威者一開始並冇破壞，係因為人民日報出聲吊9黨鐵，之後黨鐵封站，先搞到咁，佢地係會叫人去諗返個原因出嚟。點解示威者會升級。

真心佢地幫左好多，我覺得係議事論事，應都係提醒返班中立，淺藍，點解人地有呢個行動。佢地幫我地做唔少解說嫁。

港台

仲係新聞咩
每次續就炒啲
上次就大口玲

商台？不了

根本佢地講嘅野先係「局外人」應該睇到嘅
嗰啲懶中立暗屌嘅糖衣毒藥

我都聽到話政見唔同就打人，事實真相係咪咁？又係斷章取義，做傳媒不能這樣報導，

88901星期一到五上午八點，晴朗都係自己友，俾人鬧偏幫兄弟

又係你條撚樣

一個19抽贏 晒，炒19先算

驚冇得續牌?

邊止呀 ，起碼仲有潘小濤同陶傑 基本上一至五差唔多由朝鬧政府鬧到晚，我諗佢係驚政府唔續牌先整個may姐放星期六日

新聞部不嬲有黨控制

佔中時期已經係咁

May姐話事架嘛

新聞部好有問題

健吾經常玩反諷

有次唔記得邊間大學生會長想去講反送中,講得好差,
佢地都有幫手兜

最好笑阿May問點解示威地方有咁多急救員？
條友真係坐冷氣房坐得耐，呢D都唔知。

唔係有啲藍溝淡下，牌都無得續呀

贊成， 但做呢個活動文宣要做得齊及多， 仲要有策略， 否則會浪費左話題

新聞部姐
啲節目 dj都黃喎
算咁多間媒體最撐

聽聞班前線記者都算黃嘅，但D採訪主任藍到發黑，不了

講紅媒 我覺得有排先排到商台

YES

而家唔係新聞及公共事務總監，接任係黃永亨。
不過May而家係商台特別顧問。

903阮子健 林狗 小濤 客席主持全部自己友
係小濤同健吾膠啲咁解但一定係呢邊

屌你
依d唔係唔知
係引導性既問題
帶聽眾聯想既反問黎

依個世界最危險唔係無知既人,而係扮無知既人

志雲大師明顯係黃
不過客觀理性咁講所以入到屋

係，有道理

仲有件深藍黃永，扮撚哂中立，聽見都想嘔

晴朗 咪講人話囉

你班藍絲咪攪過囉，商台港台調轉咗嘛

搞你老味死五毛

同689都friend

881 同903 唔同 會最後夾硬講二句扮下持平 但字裏行間 同語氣都feel 到 佢哋既立場1到5 搵唔到邊個係真藍

黃淑微堅仆街

陳沖都算好支持我地架啦

商台不嬲一至五係黃（主力），星期六日就有個女主持同其他人偏藍扮中立

我諗晴朗啲人都知，不過係好事，始終有兩邊聲音，佢哋先唔會俾人周得咁勁

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

仆街黃永又點計？

有咩？咩時段？
但903 黃架wor

May姐係星期六日朝早8-10。

果次葉國謙上黎881晴朗
志雲大師係咁疾住佢wo 點會藍
881其他節目我唔知
但晴朗果幾個肯定係黃

以前俞琤好識玩，制造一兩個政府好憎既人出黎。要續牌就炒左黎交換。周而復此。

而家唔知仲有冇用。

先問下當初警察做乜打唔同政見嘅人

而家老豆開新聞聽，講暴徒起碼三次，仲要唔係引用狗隻發言時候講。
記者名叫潘曉揚（同音）。

rthk

樓主on9已經算
咁撚垃圾嘅post都可以上熱門

啊媽係女人
但樓主唔知 要週圍問 仲當開心大發現咁
樓上仲要有個on9到講光復商台
真係痴撚線
係都光復隔離個台先啦

炒左李慧玲

903日日都會數住今日係721發生既第幾日，每日都數住，仲數埋現時為止721單嘢有幾多人被補幾多人被控暴動

新聞部唔咁做，唔駛續牌都似。

前線記者黃架

一向周1-5 晴朗先黃

六日同下午phone in 都藍

yes
我理解
否則真係續唔到牌
只聽881晴朗就ok
同埋其實881晴朗先有影響力

周六日果啲無乜人聽
由得佢

N年前聽佢同楊振耀都成日針對政府民生政策發聲，之後佢入左政府就變哂

搞還搞 唔好搞到903班黃底dj 佢地8月5罷工係社交平台出哂po

電台部同電視部既分別

881晴朗都好ok嘅

yes
電台都係藍到嘔
咩千禧時代
故無乜人聽 ，881晴朗多人聽好多

睇老豆搵仔 話馬路的事全部都係藍
主持細Lee之前都係狗 屋企人都係狗

無變 向來都睇邊個做播導 佢地有自由點樣報
而且點都要拉住一對扮中立既人聽多啲先可滲透另一啲資訊

星期日個節目廢到仆街
劉銳紹可以個個禮拜日頂到兩個語癌嘅都好勁

健吾真心趕客 成個鐘自己講曬

好似講到杜生今時今日先走咁

9月22日你都仲未搞得清楚商台管理層嗰班係咩人

二陳其實唔係中立架

算淺黃 我都唔覺881晴朗有人藍

又話還我們公義 講香港人話既？

may係梁粉

佢哋係和理非
但肯定係黃啦
次次搵親啲保皇都係上去撚佢哋等佢哋出醜
陳聰721單嘢喺722就一直叫MTR交CCTV 出嚟

大部分DJ都有參與罷工

小濤黃到仆街，佢fb日日勁多post屌柒黑警

林狗都黃 903晴朗真係黃到出面

係真 我都有聽 MTR條友答到要換人

881 晴朗好黃嫁

903晴朗幫到出晒面

陳志雲就日日都話要成立獨立調查委員會
真係日日

之前藍絲咪做fake news屈小濤囉

自從聽過黃永個節目後，就無聽商台啦，𠵱㗎只聽RTHK同新城財經

學生哥未訓醒果次？

佢地真係幫好多

新鴻基個獲先正
搞到佢唔知答咩
唔使多謝員工都講埋出口

係針住黎問

黃永 人又廢又煩
佢垃圾到689都唔要佢

總之就係核爆都唔割

聽881晴朗啦

好值得聽
同埋佢哋影響力大過黃永果個好多

好多時都帶到當日風向

係
撚到佢哋

反你老母！

商台新聞不嬲照讀警方新聞稿

19話光明頂做咁多年都話咩俾人打壓

on9
咁都反
唔好去死

我琴晚都聽到覺得奇怪，但唔知有無聽錯，佢係引述政府的譴責聲明內指的暴徒，而唔係自己咁講。有錯請指正

無聽
如引述咁無問題

會唔會諗多咗? 如果係政府新聞稿就一定要照讀, 公司稿呢, 理論都一定係照讀, 以前麗的電視都有劉家傑呢個例子

用詞呢方面, 寫稿由邊度抄返來就有好大影響, 而且呢個時候, 你好難要求編輯改正呢啲字眼, 你一改, 就即係話明自己唔係中立

如係引述新聞稿

佢哋絕對做得啱

而家77台有兩個節目係佢。
好彩新聞台仲守得住。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

其實612商台新聞已經暴徒前暴徒後

我地應該多謝新聞部
冇佢地商台點續到牌, 班良心dj點繼續發到聲

政經星期六、日：深藍

晴朗：中立偏黃

部分稿係由政府發放，一定要跟住讀，呢個係租用大氣電波既條件之一，佢地唔可以更改內容

布魯圖呀~卜街

可唔可以搞到佢冇得撈 做傳媒首先就要中立架啦 咁冇常識根本冇資格做dj